有冇吾你老母張改圖

之前見有張吾你老母嘅改圖，有冇巴絲有
好多朋友都成日打個吾字，想send張圖串下佢地

戰狼300個個？

正 謝巴打

呢套咩泥

力王